好撚憎啲人睇卡通滿口設定，成日講乜柒世界觀

最典型嘅係當年嘅魔禁撚，懶係有深度咁

世界觀都係為劇情服務，劇情廢嘅話乜都假，理撚你乜春狗屎爛鬼設定

日本人最愛 - 設定

我理解就係設定係唔洗理由嘅野
劇情係係以設定做基礎而有邏輯性嘅內容
而家好多作品兩樣撈亂晒
無野講就塞堆新設定當做內容

有設定先有得講解先有得拖劇情

龍珠就係無設定啦，依家勁撚到係破壞神之上

無設定食得屎

除左鋼鍊，有幾多套有戰鬥成份既動漫冇戰力澎漲?

龍珠本身有戰鬥力 不過無限彭漲
淨係一個菲利篇都由9萬爆到1億 只係變超1

後面都放棄左戰鬥力 鳩吹

鋼鍊神作 邊有得比

JOJO 唔計承太郎 後期無端端識時停 同黃金體驗鎮魂曲外掛

都算係冇乜澎漲 4部杖助到最後都係用修復能力 智取

死神垃圾劇情，但設定勁正喎，角色卐解好好J
有乜好嘈

海賊王最神了 skrskr

即刻諗起<<來自新世界>>呢套垃圾
懶係反烏托邦咁，舖左勁多集設定出黎，之後不斷推翻，最後講啲阿媽係女人嘅嘅左膠大道理
畫風又噁心，劇情又戇鳩

一開始唔好設定有「戰鬥力」呢回事咪冇呢個問題

推翻咗啲乜？

海賊同巨人真係設定/世界觀嘅佼佼者，每次有人屌套嘢垃圾，啲死忠就會話套嘢設定幾有深度，世界觀幾龐大。事實上你個故事present唔好其他講咩都冇用

JOJO 基本上每部都唔同故事黎 邊有得咁比

咁都廿幾個負皮，動物台畀mk上

agger

唔好睇理得你乜7世界觀

學七大玩失憶

巨人都垃圾？

岩聽牙清

蠟筆小新設定：小新放屁/廣志臭腳 = 最強攻擊

設定係補足
世界觀係故事背景
劇情好睇既唔駛堆砌咁多

你睇下AZ, VVV呢D垃圾

設定係發揮創意嘅地方，幫作者去補完個故事，將戰鬥畫有趣，但海賊王兩年後完全做唔到

空有設定我第一套諗起嘅唔係動畫，
係Star War

有無一套動畫既世界觀可以同宇宙世紀匹敵

magi 由頭到尾都係果班人

巨人嘅設定同世界觀係令佢有好多討論空間
但啲人吹奏嘅係劇情鋪排

巨人真係好好睇

海賊王冇睇過
完全冇諗過睇

而家我覺得氾濫嘅反而係「屬性」
有時作者跟住堆屬性去塑造一個角色
反而令我覺得個角色唔立體

啱，令個角色定咗型

其實只有英雄戰爭類嘅作品先會強調複雜嚴謹多元素嘅設定同世界觀
其他類型作品好多時人物同世界設定都相對簡單
重點係設定本身是否切合主題
無須過份解讀

樓主點睇死神 垃圾劇情但角色設計卐解好正wor

Hunter個 念能力系統

咪又係卡通片
睇就睇啦 分析埋d乜柒設定世界觀
成個on9仔咁

講得好！

你就卡通

死神d濕尻設定都叫設定？

設定撚根本係卡通界毒瘤，將劇情同故事背景本末倒置

刀劍設定簡單易入口 證明卡通片唔洗搞到複雜都可以上到神作位置

未諗到

正常都係要劇情帶出故事設定啦
家陣d垃圾乜都未講就9up一大輪野 好似柒唔切咁

卍解有幾型係設計
如果講設定實在簡單到不能再簡單

針對我地fgo?

樓主死全家

咪咁自我中心啦

新年流流jm9？

火影設定就係推翻之前設定，造就強者